有無人睇完惡之華 動同漫

動畫睇左頭幾集直接跳左去 結尾 之後直接睇漫畫結尾
唔敢睇中間 有無人可以講下 動同漫 戲情

漫畫都要人 幫你睇埋
有冇hea到咁撚樣

tl:dr 女3> 女1 >>>>>>>>>>>>女2

故弄玄虛
mk故
垃圾

仲村世界第一

常盤先正

g

最記得當住男朋友面NTR

on9漫畫

常盤係g

男主去常盤打工果到當眾NTR最正

睇曬漫 只係不斷跟著個女仔做變態嘢 唔好睇

係條仔面前跟佬走

臭g

惡之華淨係睇漫畫 真心不錯
如果動畫唔係特登玩奇特畫風
用番漫畫果個靚畫風會好多中二病睇

冇但漫畫睇過幾次

但 呢套野既 核心
就係屌醒中二病

係呢種意義上
我覺得惡之華 係 同 峰蜜與四葉草
同lv既 頂級 青春漫

漫畫算OK
動畫=垃圾，我一見到人樣就停撚左，真心頂唔順

其實都只係一套手法比較特別既青春漫
係睇厭D舊手法先有興趣